覺唔覺《少年賭神》先係賭神系列最經典一套

賭神純係帶起咗賭片嘅熱潮，但其實故事好普通，賣點都係發哥part填海華
而且講賭技嘅位都係麻麻，最後都係靠出唔到公海先打贏奸角

賭神2就唔使講，最少人討論

少年賭神就唔同，故事精彩完整，首尾呼應，既刻劃出高進嘅天賦才情，又有勢均力敵嘅奸角：笑到你心寒嘅靳能、留長頭髮嘅吳鎮宇、變咗心嘅靳輕

講賭技又出色過前兩套好多，前兩套都係講賭神扮廢再長期佈局，但少年賭神有落汗、頭髮換牌、神眼朱老九，同埋靳能點都唔肯教高進嘅「遇強即屈，借花敬佛」
連配角都係令人印象深刻，例如輸剩執毛嘅蘇圖、留返對手渣波嘅胡慧中、同何紅生係生死之交嘅張達明

點會唔係賭俠

單講賭神高進三套

賭俠都係因為叨賭神、賭聖光先開嘅spinoff

仲有菲律賓賭王胡慧沖

3條2都贏到
Holy Shit

套戲睇咗十年我先知係胡慧沖

有講

一直對住你笑，笑到你心都寒

賭神2低估左

何紅生幫我樸左3張頭等飛

台灣味太濃，又冇乜經典場口/對白

我留返對手渣波好過

1係我心目中最經典
除左劇情, 高進同刀仔之間感情戲寫得好好,

都係，但主要係靠演員帶起，但3係故事本身就寫得好

1仲好有教育意義
教咗大家原來隻船出咗公海，只有隻船註冊國家可以拉你
另外「聚賭最多罰3000」係好好嘅策略，唔怕自傷最緊要做低對手

3唔少係致敬, 感覺似前幾集加埋咁
1> 火車打交, 變傻, 傻果時賭錢
2> 女人死係自己前面
賭俠> 啦啦隊搞笑

其實賭神系列所謂賭技咪又係出千
加左周星馳之後仲衰直頭用特異功能

賭神2票房最高

票房高唔代表乜，變形金剛票房夠好高，破賭神2紀錄嘅紅番區你又記唔記得係咩戲

點會唔記得
咪將自己感覺套落去大眾度咁中二啦

其實都係
呢套拍得黑暗好多
講好多人性醜惡
而且人物鮮明 每個人都有自己唔同目的 而不擇手段

賭神一開始唔識龍五
呢套就講佢地兩個一早識

最記gigi 頭髮換牌， 隻手由細浸牛奶😂😂

仲有讀唇，唇膏槍

賭神2 係台灣果套？
果套都好好睇wor

咪玩啦
黎明完全唔啱 feel

我老友何紅生係紅色個紅，生死個生

冲

香港前傳黎講算拍得好

Gigi帶假髮係一大失敗

果時覺得幾有新鮮感喎，睇慣左佢短髮

仇笑痴都經典

好醜樣

鋪鋪都你話事 輪都輪到鵝揸番次fit

賭神1，賭俠先覺得正

喂 我喺宣宣啊 你想唔想知道我三圍尺碼喺幾多

配合唔到原版呢, 第一集話賭神同龍5係新相識, 但前傳拍到佢地原來一早已經認識

日日手浸鮮奶最好笑屌佢老母王晶諗撚埋D野真係勁搞笑浸都浸到甩皮啦，仲點靈敏呀手指 🤔

阿發淨係出場嗰幾秒都屌打你成套戲啦

我都覺得係劇本最好嘅一套
又無悶場
黑色幽默唔係之前個種鬧劇feel

重睇啦每日浸二十秒only

咁咪好正。

浸完打飛機係咪high d!

仲有黑仔，小童星同吳倩連

少年賭神有bug啦

睇返第一集賭神同龍五係點識先，然後又點會後生時已經識咗陳小春呢個龍五？

仲有戲入面的幾個假髮真係睇到想死

當年賭神個勢真係好勁

出咗一堆賭聖，賭俠，賭霸的片

連樣樣遲人幾拍的TVB都拍咗套：

呢套都Ok鍾意。爛聲陳豪幾正, 黎明首歌都ok岩聽, 仲有長頭髮既西班牙老公

覺呀
兩場大賽都好睇，第一場比師父出賣，從而提高左戒心。 蘇圖啲押韻句好洗腦
第二場知道勒輕會出賣佢，就順水推舟，境界高左。 胡慧冲呢個陪跑都做得好

仲有龍五既背景，同高進識於微時所以雙方好信任大家

不過王晶賭片黎講，覺得最好既係 無名小子

做最高境界既賭徒，係孤獨既。唔可以比私人感情影響大局，就算望住條女比人姦 都要完戲 唔能夠比對手睇到破綻

黎姿後年時靚到仆街

山牙七氣喉個到加埋首歌真係起雞皮

梗係

細時丁過無數次

賭神二咁撚正既邱淑貞同梁家輝都無人提
明明仲搶戲過發哥
真係低估哂

第二集太胡鬧喇

成套片d 笑位變晒無厘頭

又唔似賭聖個種成套片不倫不類

係，得呢套有講高進點進化，其實戲都係本身就高手扮廢/俾人睇唔起

無名小子都係underrated

賭神果類系列都係麻麻地

欠債還錢欠手還手，攞斧頭嚟!!

公安大隊長最大心願係去台灣玩

其實一早就想黎好耐，睇黎資本主義有佢學習既地方

賭神二正喎
淨係睇豆豆都夠

第一集 係型
第二集 係搞笑

第三集 做咩鳩 高進一早識龍五？

三十呀

賭神2入面既邱淑貞正撚到

拍都拍到爛啦

係啦，當年一睇就知係bug嚟

資本主義果然有值得學習既地方

佢唔係張寶成
佢只不過係我一個好朋友
佢係全中國最出名既魔術師
小平叔贏橋牌都係靠佢

台灣警察見到我地中國公安就會聞風而逃

如果只計賭，賭俠係賭得最多場，十蚊贏二千五百萬個場真係經典

走私恐龍骨果個係咪都係佢黎？

葛民輝果套？

賭俠係全部賭片入最正

一開頭好撚慘

賭神2都有佢，無記錯好似心口紋左朵🌹

夾生係扯張敏個肚入面個BB出黎，痴撚線

究竟點賭先10蚊贏2500個
佢仲要好似只係一陣

賭神2梁家輝啲演技太浮誇

以前細個唔識欣賞吳倩蓮，依家睇返覺得佢好撚正

係廿蚊

千王之王2000算唔算賭片

王晶賭片最高汁一定係至尊無上

賭神2個賭神 臨尾賭局好有氣場

如果下下買中點數倍上去應該唔難
講到佢識聽骰

第一局十蚊買大，臨開前補圍骰，之後幾局百家樂買和贏咗幾十萬

十分鐘慈善大賽開前贏到三百幾萬想玩大細但大軍攪局，之後星仔使開咗大軍，最後1300萬買莊，變隻3仔攪掂。

點解賭神仲唔變超級撒亞人?
唓, 大陸都有龍珠睇架嘛!

我竟然唔知有呢套劇
反而睇咗三輯勝者為王 (ATV)

個套係賭聖2之街頭賭聖

賭神1同2都太長 有啲位好悶 但睇陳小春少年賭神淨係識西口西面 唔覺有幾好睇

細個睇個陣已經覺得唔好睇

又係玩tvb最老土的劇情：兩個陌生人的樣係100%一樣

好記得以前所有賭局都係用大長枱分開兩個對手，唯獨係有一幕因爲要遷就朱江用手捉住對方換牌、而改咗做一張細枱

當年睇已經覺得勁多位唔合理，無睇過可能係好事

咁講既話可能賭場風雲都好睇過佢

「你攞左基金d錢唔去做善事我唔怪你，但係你殺左我老婆、殺左我個仔，我點忍你個冚家剷呀?!」

算

仲有隻貓

cctvb 會cut賭神2唱梅花個段

但有匪歌

你點樣殺我老婆, 我就點樣殺返你

梁家輝柒到甩轆

賭神唔使去摸骨喇

識野
同舒淇一樣 , 唔係靚女 , 但果種獨特氣質好正
睇完天若有情會直頭愛上佢

咁少年賭神就唔係叨賭神光
完全唔撚同cast

連把斧頭都整得幾靚

唔係正統續集喎ching

到依家都唔明點解星期六夜晚會有倫敦港股

執銀紙果下

你想吹奏3都唔使踩低1 2
只會顯得你無知

佢係賣鹹魚嫁

賭俠同上海灘賭聖先至係賭神嘅正統續集

Cctvb有套叫皇家反千組算係講賭都幾好睇

10蚊買圍4中150倍=1500
百家樂買100莊1400和 natural nine中和8倍=1400+11200=12600
推多口和 兩隻8我都係6點 = 12600+108000=113400

黎明最後識破梁詠琪變咗心咩都做得出好有武俠小說嘅感覺

其實係講緊當時出嘅港漫《神聖俠》

我留返對手揸波好過

諗番起
黎明都好狗
扮唔夠錢 引梁詠琪幫手
但其實知道梁詠琪會出賣佢

留意返時序

上一年賭神上畫，帶起賭片熱潮
第二年劉鎮偉part周星馳拍咗賭聖，本身係冇budget（畫面係明顯粗糙好多），又係惡搞賭神，點知星爺魅力一炮而紅，票房重高過賭神本身
王晶見特異功能條橋玩得起，想食埋條水，先臨急臨忙拉填海華同星爺拍賭俠，趕得切年尾上畫，本身係冇計畫拍續集
本身賭神主要人物高進龍五喺賭俠都係客串，發哥個shot重係剪落去

係去到1994年，王晶先超大手筆幫賭神出續集

同埋兩個系列風格都明顯唔同
賭神係硬橋硬馬講賭術出老千，三套賭神都係贏心理戰，賭神2重要專登寫個張寶成出嚟串特異功能都係變魔術掩眼法
反而賭俠係跟賭聖，有特異功能

蘇圖蘇圖輸剩執毛，翻到屋企俾老婆熬

勁撚似何妖

其實佢衰唔晒
起碼養大黎明

係佢害到黎明家破人亡

同意

賭神2一開始時龍五同高進提過，刀仔星仔已經成材，所以係繼返賭俠2個故仔的。

想問好耐
少年賭神得高進同高傲
咁阻人扑野要燒春袋邊度嚟架

賭俠大戰拉斯維加斯

我意思係本身得兩個姓高
呢個點嚟架仲要話係賭神兄弟

佢係老千喎

但賭神點會唔知自己有冇高義呢個兄弟

你撈亂咗

阻人扑野係peter朱，萬梓良做
高義係龍方做

高傲高進係師兄弟，無血緣關係純粹同姓
高義係高進堂弟，合理推斷係高進出咗名之後過嚟痴金糠

不過王晶啲嘢係咁鳩，食設定唔出奇

賭俠1999就變左老千

其實只係一線之差

連包裝都廢事直頭擺明呃鳩人

開頭以為樓主曲線

有黎明 係冇得輸

無名小子
結局唔係happy ending

千王之王2000只係睇林熙蕾一個

仲有pizza

識睇梗係睇賭城風雲 簡直將心目中港產賭片徹底毁滅

唔記得邊集話高進一世淨係鍾意過2個女人
靳輕，細七，溫柔，蕭遙遙，究竟係邊2個

一門牌分幾門都係賭

賭神3陳小春教我地跳閘

漏咗1嘅Janet

靳輕變咗心，同埋兩個感情太淺
細七係為佢付出好多，所以高進先覺感動，同佢冥婚
Janet同溫柔就應該係高進至愛
蕭遙遙都係女方單方面傾慕

但我一直覺得高進娶溫柔純係做Janet代替品
所以至愛只得一個

正到仆街

「小朋友，買唔買保險呀？！」

點解徐錦江話三條食蛇，蛇食 two pair

賭神2 邱淑貞正撚到出精

即係邊個

我淨係知梁詠琪一定唔係

張敏丫嘛，兩個張敏咪最愛

蘇圖蘇圖，輸剩執毛

其實龍五同高進第一隻喺停車場殺左勁多人
去到結尾講到殺人好大件事…

有聲

同感

阿cool 勁D

cctvb 個賭城群英會 ending全抄無名小子

細個好唔鐘意吳倩蓮覺得佢好煩膠
所以唔鐘意睇第二集

響netflix煲咗

小心駛得萬年船
但我睇怕你今次搭沉船

蘇圖蘇圖輸淨執毛

自己抄自己

港式showhand其實不嬲都係三條食蛇
之後先轉跟美式

不過枱例都可以自由定既，參加者都接受咪得

地鐵打交好經典

長知識了

仲有賭俠大戰拉斯維加斯
都係睇林熙蕾

但個大波妹(唔記得名)對波大好多

郁芳，拍過三級片

咩bug 除佐第三集唔係集集都識龍五？

第一集，龍五係日本仔介紹比高進

第一集賭神幫日本仔同人賭

日本仔介紹咗龍五保護佢，當時佢哋的對話係新相識的

如果少年時已經相交甚密，咁個場戲就唔合理

你可以夾硬話佢哋喺第一集係扮唔識，但我拒絕咁樣腦補

真，套野好多劇情我都仲記得

個大肚婆

煙King禁住拎

啱啱先知

唔記得左一開頭

蘇圖蘇圖
輸淨執毛
返到屋企比老婆熬

賭神2集大成之作

賭片最高票房

但唔等於好睇

當年其實賭片拍得太密，睇到大家都頂唔順

親密情人之無限誘惑

我覺得寫得好好
好完整
老婆死咗復仇
應承老婆有一段時間唔報仇同唔應賭神
係死人面前講大話
上集boss賭魔畀今集boss殺死
最尾營造氣氛好好

以為賭神會輸
點知係佢報嘅局

一個當過兵
另一個係古惑仔

首歌都幾好聽
咩x色x色咁

呢套除咗一開波鋤2同中間有5分鐘玩百家樂之外，根本完全無賭過

不過林𤋮蕾當年真係好正

係冲

睇林熙蕾就睇父子啦

南越北越嘛

以前覺得林熙蕾個樣好似苟姑娘

米奇老鼠屎

1我入場睇，預咗胡胡鬧鬧，覺得好爛。

2我飛機上睇，睇到頭都大埋，個細路女好黑人憎（但大陸好似好紅？），中段無啦啦吹歌想點撚樣？
個結局好似忽然無budget ，完全無收尾就完。

3都係飛機上睇，睇到無啦啦話要決戰點知係打乒乓波已經吹脹啦，成套戲好似一堆片段合埋一齊咁。

我知打大陸市場，但差到咁，大陸人都唔buy呀？

我竟然知你嗡邊首
首歌叫雜念

雜念
林夕啲詞

睇到起雞皮
解脫條女自己又無雜念專心比賽復仇

食朱古力嘅起源感覺有d夾硬

賭咩神，咪又係出老千
隱形液精體眼鏡，搵人換牌

賭啤口訣你識唔識？

仲有蘇圖蘇圖

第一式 未贏其財 先贏其勢
第二式 獅子撲兔 君臨天下

最後一式 遇強即屈 借花敬佛

我留番對手揸波好過 嘅泰文點講

至尊無上正啲

呢啲戲永遠有幾樣元素係formula：

賭船
台灣
約定嘅賭局
賭局之前大屋槍戰殺對手
主角被害大部份時間出事唔賭得
主角終於好返可以賭

「出左公海未?」

發圍兼起pair, 神仙都企歪

睇左好多次最尾
點樣自己斬自己雙手落黎

徐錦江既演出可以拎最佳男配角啦